點解香港冇美團外賣，咁撚黃，啱晒黃絲

擔心衲dee會成為連登整頓五毛後第一個受害者